除了使客户的等待时间为零之外，聊天机器人集成确保了24 x 7 x 365的可用性，并允许您在没有任何人工干扰的情况下扩展数据库，一旦培训并成功实现。 在数字营销中使用机器学习的五种方法|Birbahadur Kathayat | 2021年2月12日|搜索引擎观察 
 因为我是NBA球队的一员，所以我可以获得各种资源，确保我可以要求和争取我的正义。 猛龙队主席，副警长放弃了对NBA总决赛推搡事件的诉讼Cindy Boren, 2021年2月12日，华盛顿邮报 
 在这种付费搜索数字转型的情况下，关键字审核是开始的关键部分，确保团队专注于品牌及其关键产品和解决方案的正确关键字。 案例研究:施耐德电气通过集中搜索实现数字转型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎观察 
 这些因素共同发挥着重要作用，以确保您的企业攀登当地serp和保持强大的在线存在。 一个小企业的一步一步指南，在2021年主导本地搜索|约瑟夫戴森| 2021年2月10日|搜索引擎观察 
 复仇可能会以一份续约合同的形式出现，以确保他可以结束他作为包装工队当家四分卫的职业生涯。 休赛期开始后，美国国家橄榄球联盟最大的10个球员问题|约翰·克莱顿| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 只有坚持我们言论自由的权利才能确保那12个人不白白死去。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 警察，他们的代表和支持者告诉我们，通过我们的抗议能力，确保了我们的言论自由。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 如果有人想要确保直接和安全的连接，任何实体，无论是酒店还是其他机构，都不应该能够阻止它。 “道德”连锁酒店万豪如何以Wi-Fi安全的名义欺骗客人 
 一名囚犯弯着腰接受直肠喂食，其中包括蛋白质奶昔Ensure。 在CIA的虐狂地牢里|Tim Mak | 2014年12月9日|每日野兽 
 为了确保所有阿富汗妇女都能看到过去十年的成果，我们需要理解、支持和加强现有制度。 我们在阿富汗还没有结束|金伯利·莫特利| 2014年12月5日|每日野兽 
 他的第一个任务是提供适当的训练，以确保快速而容易地动员炮兵。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 在这种情况下，登记员将确保现有社会的道德发展，然后再使其成倍增长。 印度铁路三等，圣雄甘地 
 主要是为了确保军事优势，征服者修筑了许多主要道路，主要以伦敦为中心。 罗马不列颠的城镇|James Oliver Bevan 
 与此同时，大学已采取措施确保取缔异端书籍。 剑桥大学历史出版社|S c·罗伯茨 
 现在，在适当的时间休息五分钟可以确保那些人的安全，以及我们自己的安全。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏